我願榮光歸SH!!!!同大家一齊輸GME，係我既光榮!!!!!

願榮光歸SH!!!!!

大家仲有冇SH!???

鬥慘大會

lm

SH

我地一定會反敗為勝！！

3係加埋差唔多1M

係手足圍爐

點解成個連登都係蝕錢GME post
係咪證明連登會員真係特別蠢
我係咪去錯論壇睇新聞

嘩，好傷

模擬倉

我係垃圾

白底

模擬倉就唔傷？我諗梗點蠃返

我唔需要你地可憐

撒鹽

都一齊sh梗

SH緊

我真金白銀落場

倉呢唔好白底

想問下我仲要sh到幾時？

好凍

打算幾時走

輸左80幾%，留返比個孫

應該唔會有位再走

你地一路都誤解左SH, SH 其實係解傻閪

點解唔買埋put做對沖。又可以sh,跌又有錢賺

我都係 模擬倉無左40萬

模擬倉就咪拎出黎柒

我投降認輸走淨少量...升到300蚊就返本
要努力喺第二度搵番。賭輸咗就算，實搵得番！唔好做傻事

因為升左成個星期連登先多人跟風

唉

點樣搵⋯

死仆街

點買

Yolo!!!!

有

SH=傻閪

世界背叛我

大陸仔？

輸到底褲都冇
出街食下二手飯先

模擬食屎狗

晚市邊度有得食？

光復華爾街, 時代革命

去積分商城換張復活卡再黎

你係抵撚死
乜都唔識又要衝入去
貪心的垃圾